銀紙瘋狂貶值，有D閒錢但又唔係多，可以點搞?

得二百萬度 一路擺左係銀行

買樓有ssd
股票比人舞高弄低
定期計返都係蝕

樣樣資產都比人買貴晒 但你又唔買唔得

送比我

告到steam破產未？賠償俾你未？